好重要！dum口罩前要整爛先！！

我阿媽尋日見到有阿伯去執垃圾桶入面啲口罩放入自己衫袋
但我阿媽冇影到相
唔排除啲人會執口罩再賣返出去
所以dum口罩前一定要整爛佢！

Ok! Push!

推
雖然用過好難賣

其實淨係戴一日半日如果唔濕再整直返 唔仔細睇根本唔知

咪咁衰啦，係咪想人用都無得用

唔通你就係嗰個阿伯

會唔會係自用乍？
啲伯伯邊有盒去轉賣

咁又係

唔建議咁做 會整到成隻手都係菌